一散左就係咁煲瑪嘉烈與大衛

想知點散嘅可以睇我上一個post

發現自己其實好似洛奇同美玉

當年睇我仲未拍拖，我仲笑鳩佢地點解可以咁傻仔

為一個唔中意自己嘅人付出

點知到頭來。。。原來我自己只係想要一個做傻仔嘅機會

明明平時可以冷靜到。。。點知一到夜晚就會自己ff

Ff佢冇左我都好好，ff佢已經溝緊其他仔，ff佢根本唔會在乎我嘅感受。。。

不過即使係咁。。。我都要提醒自己

不要用丟架來換取死心

一直都唔夠膽睇
怕諗起佢
佢話呢套戲曾經佢都有份

曾經好想要一個美玉咁嘅女朋友
不知不覺間自己已經變成美玉

又新的一天

值得睇呀

美玉真係傻豬
一直都覺得 雜技 岩過下次下次

有啲嘢真係整定咗 就好似大衛第一眼就鍾意維珍 美玉第一眼就鍾意大衛咁 唔係話美玉點努力去討好大衛就有用 有啲嘢真係冇得解冇得變

所以其實對伴侶好唔好並不是維繫感情嘅因素 ？
我從來都唔信兩個人可以兩情相悅咁愛對方
總會係其中一個愛對方多d。。。用行動感動對方
慢慢先發展成相愛
我唔介意做付出果個啊
可惜我失去左呢個機會。。。
我唔甘心，但我盡力了。

BTW 考試加油

如果一開始唔係兩情相悅 即使有人付出多啲都係冇用
愛情入面用感動去令一個人愛你 係件好可悲嘅事

絲打唔好再諗起佢喇
我覺得比帽你戴嘅人唔值得你掛念

得閒睇下呢套野啦
虐下心喊住睇都幾好

瑪嘉烈同我好似

但瑪嘉烈係仆街
睇完之後好唔中意袁禮林

唔想喊
一喊停唔到

我好想喊但一直喊唔出。。。
反而琴晚打機不斷ff就喊到仆街。。。
一路喊一路打好on9

我係同佢一樣咁仆街

點解唔諗下伴侶嘅感受
我唔明點解有人會捨得要中意你嘅人傷心

聽下love of my life

想聽返d開心既歌。。。但我手機全部都係失戀叫春歌

當感情出現問題,有人會去諗自己有邊方面做得唔夠好
但係其實未必係因為自己唔夠好
可能係因為你太好,對愛人好未必有好報
愛情就係咁不可理喻。

好吧
我決定呢次係最後一次推呢個POST
再傷心再心痛都要MOVE ON
始終冇女仔中意日日傷春悲秋呢男人
之後落黎只好做好自己
希望有一日佢會後悔當日既決定
多謝各位巴絲呢幾日既安慰同陪伴

Hate myself for loving you so much
Oh I hate myself for falling back in love
Never been good at words i wanna say
I sing my love for you
I'll just let the music make sweet love to you

最後,今日聽到梁天琦要坐6年
仲傷心仲嬲過比人飛
希望大家都要成熟D
放低兒女私情,關心下社會。